屌真係一次比一次嬲撚到仆街！！！

好撚嬲已經表達唔到我地嘅憤怒！
所以！8月5號嘅8區集會我地要做得好好睇睇！！！
無論你係勇武、和理非定軍師，
希望大家都可以將憤怒嘅情緒轉化成動力，
係自己嘅崗位以最大嘅力量去支持呢場抗爭！！！
香港人已經無野可以輸
光復香港 時代革命

P.S. 第8區係迪士尼

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

執法獨大
凌駕立法

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

0400 全港
警方清場重點：

1. 天水圍一女年輕街坊被捕，防暴抬人時，女生「裙褲連內褲被脫下」。

2. 將軍澳 一男街坊落街時，被突然趕到的追龍無理追打，頭部嚴重流血，血流披面。

3. 觀塘 警方未清場時，警署內的高層位置 有警員「毫無警告下」連發多槍，有市民頭部中槍需急救。

4. 黃大仙 有女街坊被警察拘捕時暈倒，警方半個鐘後仍未召喚救護車，只顧著搜查該女士隨身物品並記下資料。最後由記者替女街坊召喚救護車。
屌爆你老母個臭閪😡

【0825】港鐵宣佈觀塘線、荃灣線及東鐵線服務暫停，現時共有六條線服務受阻。

港島線：銅鑼灣站往返鰂魚涌站服務暫停
荃灣線：尖沙咀站往返葵興站服務暫停
觀塘線：九龍塘站往返觀塘站
東涌線：南昌站往返青衣站服務暫停
西鐵線：錦上路站往返屯門站服務暫停
東鐵綫：九龍塘站往返羅湖站及落馬洲站服務暫停

另外，屯門站因有衝突情況，車站需要關閉。

一齊繼續加油